%-------------------------
% Resume in Latex
% Author : Jake Gutierrez
% Based off of: https://github.com/sb2nov/resume
% License : MIT
%------------------------

\documentclass[letterpaper,11pt]{article}

\usepackage{latexsym}
\usepackage[empty]{fullpage}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{marvosym}
\usepackage[usenames,dvipsnames]{color}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{enumitem}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage[english]{babel}
\usepackage{tabularx}
\input{glyphtounicode}


%----------FONT OPTIONS----------
% sans-serif
% \usepackage[sfdefault]{FiraSans}
% \usepackage[sfdefault]{roboto}
% \usepackage[sfdefault]{noto-sans}
% \usepackage[default]{sourcesanspro}

% serif
% \usepackage{CormorantGaramond}
% \usepackage{charter}


\pagestyle{fancy}
\fancyhf{} % clear all header and footer fields
\fancyfoot{}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0pt}

% Adjust margins
\addtolength{\oddsidemargin}{-0.5in}
\addtolength{\evensidemargin}{-0.5in}
\addtolength{\textwidth}{1in}
\addtolength{\topmargin}{-.5in}
\addtolength{\textheight}{1.0in}

\urlstyle{same}

\raggedbottom
\raggedright
\setlength{\tabcolsep}{0in}

% Sections formatting
\titleformat{\section}{
  \vspace{-4pt}\scshape\raggedright\large
}{}{0em}{}[\color{black}\titlerule \vspace{-5pt}]

% Ensure that generate pdf is machine readable/ATS parsable
\pdfgentounicode=1

%-------------------------
% Custom commands
\newcommand{\resumeItem}[1]{
  \item\small{
    {#1 \vspace{-2pt}}
  }
}

\newcommand{\resumeSubheading}[4]{
  \vspace{-2pt}\item
    \begin{tabular*}{0.97\textwidth}[t]{l@{\extracolsep{\fill}}r}
      \textbf{#1} & #2 \\
      \textit{\small#3} & \textit{\small #4} \\
    \end{tabular*}\vspace{-7pt}
}

\newcommand{\resumeSubheadingEdu}[5]{
  \vspace{-2pt}\item
    \begin{tabular*}{0.97\textwidth}[t]{l@{\extracolsep{\fill}}r}
      \textbf{#1} & #2 \\
      \textit{\small#3} & \textit{\small #4} \\
      \textit{\small#5}
    \end{tabular*}\vspace{-7pt}
}

\newcommand{\resumeSubSubheading}[2]{
    \item
    \begin{tabular*}{0.97\textwidth}{l@{\extracolsep{\fill}}r}
      \textit{\small#1} & \textit{\small #2} \\
    \end{tabular*}\vspace{-7pt}
}

\newcommand{\resumeProjectHeading}[2]{
    \item
    \begin{tabular*}{0.97\textwidth}{l@{\extracolsep{\fill}}r}
      \small#1 & #2 \\
    \end{tabular*}\vspace{-7pt}
}

\newcommand{\resumeSubItem}[1]{\resumeItem{#1}\vspace{-4pt}}

\renewcommand\labelitemii{$\vcenter{\hbox{\tiny$\bullet$}}$}

\newcommand{\resumeSubHeadingListStart}{\begin{itemize}[leftmargin=0.15in, label={}]}
\newcommand{\resumeSubHeadingListEnd}{\end{itemize}}
\newcommand{\resumeItemListStart}{\begin{itemize}}
\newcommand{\resumeItemListEnd}{\end{itemize}\vspace{-5pt}}


%-------------------------------------------
%%%%%%  RESUME STARTS HERE  %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


\begin{document}

%----------HEADING----------

\begin{center}
    \textbf{\Huge \scshape Bulan Nurlaela} \\ \vspace{1pt}
    \small \href{https://nurlaelabulan.my.id}{\underline{nurlaelabulan.my.id}} $|$ 
    \href{mailto: contact@nurlaelabulan.my.id}
    {\underline{contact@nurlaelabulan.my.id}} $|$ 
    \href{https://www.linkedin.com/in/bulan-nurlaela}{\underline{linkedin.com/in/bulan-nurlaela}} $|$
    \href{https://github.com/Lanlanb}{\underline{github.com/Lanlanb}} $|$ 
\end{center}


%-----------EDUCATION-----------
\section{Education}
  \resumeSubHeadingListStart
    \resumeSubheadingEdu
      {SMK Arrahman}{Depok, Jawa Barat, IDN}
      {Otomatisasi dan Tata Kelola Perkantoran}
      {Juli 2020 -- Mei 2023}
      {Subjects: Matematika, Bahasa Indonesia, Simulasi dan Komunikasi Digital}
  \resumeSubHeadingListEnd


%-----------EXPERIENCE-----------
\section{Experience}
  \resumeSubHeadingListStart
  \resumeSubheading
      {\textbf{Anggota KPPS (PILKADA)}}{Nov -- Dec 2024}
      {Komisi Pemilihan Umum}{Cipayung, Depok}
      \resumeItemListStart
     \resumeItem{Memetakan surat suara, memastikan akurasi dengan tingkat kesalahan kurang dari 2\% setelah proses verifikasi ulang. }
        \resumeItem{Berperan dalam mencegah kecurangan pemilu dengan memastikan 400+ pemilih mendapatkan tinta di kuku.}
        \resumeItem{Menyelesaikan ketidaksesuaian (15+ kasus mismatch) melalui komunikasi langsung dengan warga. }
      \resumeItemListEnd

    \resumeSubheading
      {Petugas Pemutakhiran Data Pemilih (\textit{PILKADA})}{Juni -- Juli 2024}
      {Komisi Pemilihan Umum}{Cipayung, Depok}
      \resumeItemListStart
        \resumeItem{Menghasilkan data valid sebanyak +250 entry (akurasi: 96.2\%) di wilayah tugas dengan rekonsiliasi manual Daftar Pemilih Tetap (DPT) vs digital data (cross-check database).}
        \resumeItem{Mengidentifikasi dan menangani entri pemilih tidak valid (3.8\% dari error rate data yang ditangani langsung) melalui strategi validasi langsung, follow-up door-to-door, dan pelaporan anomali.}
        \resumeItem{Sinkronisasi log harian pada laporan spreadsheet dengan aplikasi E-coklit Mobile, mendapatkan 51.5\%  dari total +500 data pemilih utuh   (Pantarlih lain).}
      \resumeItemListEnd

    \resumeSubheading
      {Saksi Pemilihan Presiden}{29 Feb. 2024}
      {Partai Keadilan Sejahtera}{Cipayung, Depok}
      \resumeItemListStart
        \resumeItem{Memverifikasi data kehadiran +200 pemilih terhadap Daftar Pemilih Tetap (DPT), memastikan partisipasi 70.2\% sesuai target keterwakilan.}
        \resumeItem{Melakukan real-time tracking selama +12 jam menggunakan pencatatan kertas (manual tracking).}
        \resumeItem{Serah terima 3 dokumen resmi (Form C-Hasil, C-Kehadiran, Berita Acara) sebagai bagian dari reporting dan compliance submission ke pengawas dan internal partai.}
      \resumeItemListEnd
  \resumeSubHeadingListEnd


%-----------PROJECTS-----------
\section{Projects}
    \resumeSubHeadingListStart
      \resumeProjectHeading
          {\textbf{BugTracker3000} $|$ \emph{Next.js, MongoDB, Tailwind CSS, ChatGPT API}}{Aug. 2023 -- Dec. 2023}
          \resumeItemListStart
            \resumeItem{Built a bug tracking system that ironically introduced more bugs than it resolved, team now refers to it as a "feature discovery engine."}
            \resumeItem{Integrated ChatGPT to auto-generate bug explanations that sound convincing but are legally 87\% speculation.}
            \resumeItem{UI so clean and minimalist, QA team couldn’t find the “Submit Bug” button, reducing bug reports by 100\% overnight.}
          \resumeItemListEnd
      \resumeProjectHeading
          {\textbf{AI Horoscope Generator} $|$ \emph{Python, Flask, OpenAI API, Redis, Bootstrap}}{May 2023 -- July 2023}
          \resumeItemListStart
            \resumeItem{Created an LLM-powered astrology webapp that gives eerily accurate predictions based on your birth date and internet search history.}
            \resumeItem{Cached horoscopes with Redis to ensure users get the same vague advice every day, reinforcing their false sense of cosmic destiny.}
          \resumeItemListEnd
    \resumeSubHeadingListEnd



%
%-----------PROGRAMMING SKILLS-----------
\section{Technical Skills}
 \begin{itemize}[leftmargin=0.15in, label={}]
    \small{\item{
     \textbf{Languages}{: Javascript, Typescript, Python, Golang, Java} \\
     \textbf{Frameworks}{: React, Next.js, Node.js, Fastify, Express.js, Nest.js, Flask, FastAPI, Django, Spring Boot} \\
     \textbf{Databases}{: PostgreSQL, MySQL, SQLite, MongoDB, Redis, DynamoDB} \\
     \textbf{Developer Tools}{: Git, Docker, AWS, GCP, Azure, Apache Kafka, RabbitMQ, SonarQube, Prometheus, VS Code} 
    }}
 \end{itemize}


%-------------------------------------------
\end{document}
